% Appendix Template
\chapter{Síntesis} % Main appendix title

\label{AppendixB} % Change X to a consecutive letter; for referencing this appendix elsewhere, use \ref{AppendixX}

Los resultados de la síntesis se presentan en la Figura \ref{fig:mac_sintesis} y los
reportes de timing, considerando el archivo  de constraints de la placa, pasando
en su  totalidad en la Figura  \ref{fig:mac_timing}, presentando en todos  los casos
Slack positivo o cero.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{mac_sintesis.png}
	\caption[Reporte de síntesis MAC.]{Reporte de síntesis MAC.}
	\label{fig:mac_sintesis}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{mac_timing.png}
	\caption[Reportes de timing MAC.]{Reportes de timing MAC.}
	\label{fig:mac_timing}
\end{figure}

Finalmente queda aclarar que  si bien el objetivo del trabajo  no era lograr una
tasa de transmisión  de 40/100 Gb/s sino lograr compatibilidad  por medio de las
interfaces GMII y  CGMII, con un clock lo suficientemente  rápido y solucionando
problemas  de  Timing que  pudieran  aparecer,  se  lograría este  cometido  sin
realizar cambios sobre el diseño. Considerando el  clock de 50 Mhz con el que se
trabajó y a  una tasa de transferencia  de 64b por clock,  tenemos un throughput
máximo total de 3.2 Ghz a nivel de interfaz CGMII.